岩岩買左隻熱狗，但好似有d...

個設計係咩情況之下諗到嘅呢

似熱狗囉

咁樣方便好多
以前個d成日食到跌晒d料

looks good

巴打未出過街？

有咩問題呢

blocked